［正視聽］VPN唔係萬能

禁制令一出
身邊有好多朋友問我VPN係咪可以隱藏個人身份簡單答案：唔係

利申一：本人絕對唔會做任何犯法行為，亦唔會鼓吹大家去犯法

利申二：小弟讀書唔多，不過都有兩個CS Degree同埋一張過咗期嘅CCNA，應該有少少資格出聲同大家分享一下

先講結論：
VPN絕對唔可以完全隱藏個人身份，所以各位巴打絲打上網講嘢一定要慎言

簡單理由：
係資訊隱藏方面
VPN只係可以將你到達目的地前嘅IP隱藏
亦即係唔可以由IP搵返你部電腦/電話
但係你上網講嘅嘢(Content)
同你本身嘅帳戶(Account)
中間嘅連繫(Linkage)係隱藏唔到

例子一：
你即使用咗VPN上FB Post文，你FB上面所有FD都知係你Post

例子二：
0.5會唔會因為用咗VPN翻咗牆你就會唔知佢個Account係0.5呢？

建議：
各位巴打絲打唔好搞咁多啦
得閒瞓下覺
發下夢
千祈唔好打人打狗
千祈唔好教人整武器
千祈唔好 啦總之就

詳解：
VPN (Virtual Private Network)係一個係已經起好咗嘅網絡(Network)上面架設一個加密通道(Encrypted Channel)嚟通訊，從而建立一個無視地理距離限制嘅一個Network

最簡單講
LAN (Local Area Network)就係你屋企兩部電腦插入同一隻路由器(Router)上
VPN就係利用加密通訊嘅方式係互聯網(Internet)上面形成一個LAN
Internet就係你屋企隻Router

而大家成日講嘅
用VPN上網
其實就係利用VPN公司嘅電腦嚟幫你上網

你部機—>VPN公司部機—>Internet—>目的地Server

而隣國翻牆即係
佢部機—>VPN公司部機—>牆外真Internet
—>牆外Server

而大家最鍾意嘅VPN JP Server就係
你部機—>VPN公司日本部機—>Internet—>目的地Server
因為日本公司好多時係Block IP，所以大家用VPN去日本嘅時間就係利用咗VPN公司日本部機個日本IP上網

VPN係隱藏個人私隱方面可以講用途唔大
最多只係借人地部機幫係你轉咗IP，封鎖咗由IP追蹤到你嘅渠道
係唔洗申請Account嘅地方會有用
但係喺要申請Account嘅地方
就要睇你個Account上面有咩個人資料以及嗰一間公司或者機構會唔會出賣你

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

P牌推唔郁

但係佢講既嘢係真

我係話VPN唔係萬能
想提一提用同唔用都會有其他問題有機會洩露個人資料

唔係叫大家唔好用喎

真心灰

篇嘢打咗成個鐘

突發 太子有手足被打至昏迷

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

崇基新亞

推俾大家長知識

有用 感謝

其實就好似black bloc咁
冇錯就咁睇唔會知你係邊個
但係black bloc完係到大嗌自己個名嘅話就ip都唔洗check
最重要都係識管理自己嘅假身份

樓主咪撚理條白痴仔，啱啱先喺第二個post見到同一句btw有用post推

agger 樓主
有d咩想講就係其他地方講
連登轉載好啦

無玩啦仲話cs ，有ssl加密，就會isp攞到你中間都無用，因為佢根本解唔到，咁當然啦，個server主要出賣你，咁就無計，但如果單純係中間經過，根本無人知你打左咩，有興趣了解下咩叫http 同https

好文共享
112維園見

仲有vpn可以隱藏左你目的地，全部交曬比vpn server佢先知你真正要去邊，isp只會知會你要去vpn server

之前都聽過手足講過
但要睇你用邊個vpn
有d vpn就算係管理員都唔知個地址係邊

香港地唔洗用VPN
點都好網上講野自己小心唔好亂講野

Connect China Network Associate

一張入門級的network證書

好清楚 多謝

可摸耳講多啲
我淨係知http嘅網唔上得

其實美國都唔少人用 VPN
唔通你認為香港喺私隱保障上會好過美國？

有無辦法我facebook係共用account，
隨咗我之外仲有其他人可以登入，
我嘅辯解係，
雖然係我account，
但係我以『ip唔係我屋企嚟抗辯，法庭無法證明留言果個一定係我』
又o唔ok呢？

我成篇文重點都係講緊
要小心Server出賣
或者要小心自己ON9擺哂自己個人資料上Server

你識嘅
冇問題
但係真係有人會以為用咗VPN就可以亂講嘢

Http上網用wireshark睇你封包內容已經知你上咩網講左咩，但https用左ssl加密技術，只有用戶端同server知，中間有人攔截到都無用，想知多d上網了解下

明曬，但希望你唔好危言聳聽，講清楚少少

利申：有ccie cissp

同意，唔好以為上左vpn就做乜都搵唔返你
情況我諗同戴左個口罩差唔多

小心d冇壞
同埋佢寫嘅野未到危言聳聽嘅程度掛

簡單易明

樓主唔係講緊end point security
佢個啲係 social security, 你有tools 比佢 secure tunnel 你 但係你啲 behaviour 都可以出賣到你
例子 你連fb有哂你名 你公然話殺人都搵到你出黎

有啲vpn有得好似RP咁夾個X-forwarded for 係header 到
都唔係100%安全

所以要揀vpn用

只可以話用完會較難追蹤
自己講野小心d 好d

咁我諗無人會咁on9用vpn上fb，再用真名留相再做犯法野啊，咁同笠住頭套去打劫，入到銀行再報自己個名，地址，電話有咩分別

大神跪一下先

咁我個Title都係「VPN唔係萬能」
而唔係「VPN冇用」

其實買VPN係預正苦除時block左某d網要用其他ip上去睇
而唔係為左隱藏身份平時用果d社交軟件照舊要慎言，唔係話用左VPN就搵你唔到

Push

唔知邊個屈佢係呀sir 我覺得係誤會
咁撚小學雞 分分鐘蠢過啲毅進仔

自我審查 上腦 咁都好驚 慎言

有睇哂 好有用！有無話推邊隻？nord ok?

要識揀vpn，比如我公司vpn，係台灣，連入去server本身已經有加密，連出去仲有，咁公司要出賣我都無話可說

Man in the middle, machine learning, 已經可以睇到入面既野。

Man in the middle對好多一般人都可以騙到佢；

Machine learning 呢幾年都不停進步緊，遲下Learn到某些重要pattern ，可能連張cert都解到，發展落去唔知會變成點。

已買

一開始怕佢封網先話用vpn，好似無話過用嚟隱藏身份

RSA發明者同Pentagon要喊了

up

推

pish

事實vpn同ss都係冇咩用係要login ac方面
你開ac個時啲資料你打真都已經某程度上代表你身份

題外話
你地知唔知iPhone就算你開飛航模式同冇插卡 只要你有開find my iphone個gps都係會running搵到你手機？
唔信你可以以pokemon go為例
眾所周知呢隻game要gps先玩到
但你如果入咗game 係個map上面個時
開啟動飛行模式 /拔除電話卡都好
你個手機移動去邊佢都會按住你個人而移動

我有時諗極端D:
我用一部新手機, 買張太空卡, 開個telegram AC, Facebook AC
用tg 開group 講D唔知乜野, 再將group link 用facebook post 去其他大group/ 叫人手動轉

咁樣呢個公海應該係冇得追邊個先係開group人?

冇錯
如果nord出賣你既話, 都係死

正確

下，朋友，ssl係密碼學，除咗量子電腦，傳統電腦根本解唔到，無話依家cert出到128位，64倍都要有排解

仲有man in the middle一早無人用，ssl認證已經有埋雙向身份認證，仲有要用mitm，前題係通訊過程完全無加密我咪講左用ssl，佢唔係萬能，不過現今黎講好安全

中間人攻擊（英語：Man-in-the-middle attack，縮寫：MITM）在密碼學和電腦安全領域中是指攻擊者與通訊的兩端分別建立獨立的聯絡，並交換其所收到的資料，使通訊的兩端認為他們正在通過一個私密的連接與對方直接對話，但事實上整個對談都被攻擊者完全控制。在中間人攻擊中，攻擊者可以攔截通訊雙方的通話並插入新的內容。在許多情況下這是很簡單的（例如，在一個未加密的Wi-Fi 無線存取點的接受範圍內的中間人攻擊者，可以將自己作為一個中間人插入這個網路）。

一個中間人攻擊能成功的前提條件是攻擊者能將自己偽裝成每一個參與對談的終端，並且不被其他終端識破。中間人攻擊是一個（缺乏）相互認證的攻擊。大多數的加密協定都專門加入了一些特殊的認證方法以阻止中間人攻擊。例如，SSL協定可以驗證參與通訊的一方或雙方使用的憑證是否是由權威的受信任的數位憑證認證機構頒發，並且能執行雙向身分認證。

如果佢敢出賣任何一個人，佢都要死

其實連登係實名登記討論區
所以都係小心講野

幫推

仲有如果on9到留真mail，真名，真地址，真電話，咩ssl ，vpn都無撚用，cissp第一堂就教，要隱藏自己身份係網上，第一就係要完全唔好留下任何自己資訊，其次先係物理或軟件上加密

咁係因為Find My iPhone有較高嘅權力Override User嘅設定嚟用GPS姐

Android都有類似嘅跟機App做到

一層的vpn 只係隱藏左表面既ip 但實際情況下香港執法部門仍然有能力可以trace到原來的ip
若果用兩層vpn 即是先連vpn1 再由vpn1連到去vpn2 最後用vpn2來上返香港境內既網站 加上vpn1及2都要在外國 實際上香港既執法部門係有一定難度去追蹤。因為已經不是香港單方面可以做到既事黎。

唔好唔開心呵翻

見啊寶成日都出動就知保護自己個人資料嘅重要性
大家上網都記得帶好口罩

香港it 仲要警犬

又唔係解唔到嘅
係要用幾十到幾百年去解

幫你推

喂 連登日日都大把人自爆啦
有啲人真係唔識架
就算唔係on9到用真名，成日講埋講埋一大堆私人嘢都容易俾人起到底

連仔唔會出賣你，但fb會

幾百人後仲有警犬先算

我覺得咁係智商問題，同用咩vpn無關

SSL加密都會比人破解

佢個講法就係apple都出賣佢不過apple連fbi都唔跪，㑹唔會跪警犬

1層真係冇乜用
client(hk) > vpn (jp) > server(hk)
咁就gg

IT啊sir

同為IT DOG PUSH

咪玩啦銀行都係用ssl加密

nord之前比人hack過 可以試下呢個

我哋化驗完大陸催淚彈做咩好？免費公眾VPN計劃！

咁可以點整兩層？
不過應該會慢到仆街

brute force attack萬能解碼法

真，推

有加密 就有破解架喇
係睇難度 既姐
係要搵黎講

要簡VPN公司

有啲公司講明自己係冇Log
但係某自稱大國黎嘅VPN公司就一定有Log

只要有Log加上間公司會畀基於某啲原因畀Log其他人，就等於冇用

當然，VPN公司係外國會安全多啲，但係有啲外國公司都會配合狗啦

好文

除咗VPN之外仲要做好自己網上資訊管理
唔好好似啲狗咁乜都放上FB IG

我上aws自己build

千萬唔好用野掉popo

無錯，但唔係算法層面，係分發層面，出名有對public key infrastructer attack，偷你私鑰，但係都係好難

屌，咁專業名詞做咩，暴力破解就暴力破解啦，我咪話傳統電腦做唔到，量子電腦就有可能

幫你含唔好唔開心

1層係不需要外國公司配合都可以trace到，

其中一個方法：經local isp 睇返呢個外國vpn ip同一時間有咩香港ip同佢有connection。。

行咩OS先?
Hack入你個OS都唔係難事

centos

唔跪FBI等同NBA好多球星屌美國政客，另一方面奶中共一樣，咁跪唔跪中共就另一會事，仲記唔記得地圖app？基曲

用得個人資料申請得既AC，係呢個以言行都入罪得既情況下，都係小心為上

見到有D 1999
果D device fingerprint同trackers?

的確

但係唔係單單時間Match到就係證據
除非係個段時間成個VPN Service係得你一個人去Connect隻Sever

點解唔用ssr,或者ss？

Sor
IT狗中文差

答案：唔係
係講緊到底VPN可唔可以完全隱藏個人私隱
以及係用咗嘅時間仲有咩風險同漏洞

如果你想問嘅都可以講

it呀sir姐

小學生都有既cert.....

Agger

建議去暗網討論， 有明確教學的話大家應該好快上手。

用tor

可以 在Forum公開自己Fb User及Password 又或者用公司機，有案例。

VPN重有其他用途 用好過唔用

除非你上deep web， 否則你喺互聯網講嘅嘢根本係有能力搵到出嚟

雖然係咁都唔代表我哋會妥協退讓退縮， 更加係要向全世界人展示我哋反抗共產主義嘅決心， 從而令香港走向真正自由嘅榮光之路

或者create一個類似8chan嘅forum，出post之後一個禮拜自動刪除

grade左出黎做呢行都唔會特登同人講有CCNA，因為成個office除左admin姐姐之外都有...

有咩事嘅話推落去話個account 俾人hack 咗得唔得?

即係telegram公司/連登會知我真正ip？

你唔用VPN 嘅話其實佢地係知

其實用fb就預左通天話明社交網絡
除非係真正毒撚冇fd

係咪可以開始講代號？

仲唔係全民間諜、草木皆兵嘅時代？

疑點利益，有呢個可能性就應該入唔到
但遇到紅官，就算個ac真係唔係你開都判到你有罪

想問下有無人知Perfect privacy 呢隻VPN係咪無中資係入面?

用vpn令連接連登嘅tunnel加密左，但係去到連登server個login ip係顯示vpn定真正嗰個“

用咗vpn 就係 連登就會望到你由vpn server 果個ip request 佢個網

長洲賓客人數多

只是學術性討論。
如要一個網站十分 Secured。即係俾人HACK到都唔會俾HACKER睇到重要資訊。

1. EMAIL 一定要用強既加密去 Encrypt左佢先存入DATABASE
2. Web Server 同 Mail Server 唔可以有任何 Logging 留係 Server 到 (依2個地方會記錄有IP同EMAIL)
3. Database 唔可以存有任何 IP, Name 及 EMAIL, etc 重要資訊一定要強既加密
4. Server Location 放係咩國家 (大家應該明)

如 Web Master 保證有做到以上，我覺得會係比較安全，除非台 Server 俾人 Hack 左而冇人知，咁就 gg了.

最後用上VPN等就加Safe.... 自己電腦用 Veracrypt 將整個 Harddisk 用最強既加密方法做Encryption。小偷拎左都要破解到天荒地老... 分分鐘過左2047都未必破解到

講大話唔岩, 你睇下#151 有教你應該要點做

呢排上網睇到啲大陸既翻牆教學，有咩SS SSR V2RAY，唔知清可唔可以解釋下同SSL有乜唔同，同埋同我地平時講開既VPN有乜分別，佢地個啲好似幾勁，講到連中共個萬呎城牆都封唔到

救解答

唔駛理佢
白卡人士黎

㩒錯不推 推返

咁其實佢點至會告得入? 啲人衰on9 自爆?

重點在於你個 VPN Server 放邊…
當然大陸以黎講宜家就算用 Docker 起個 SSR 就算安全，都有機會被封
只能講，又唔好去危言聳聽
討論打機啫… 唔犯法架可？
利申︰CCNP Holder

其實首先加密, 同埋連VPN 既方法會係最重要
SSLVPN係一個連VPN 既方法, 佢係以我地平時用開HTTPs 既方法去做, 網絡入面其實Traffic 有好多, 如果你將你VPN既Traffic 扮做普通HTTPs Traffic, 佢要每個Packet 檢查, 先會睇得出你係連既VPN, 咁佢做監控既成本就會高左好多, 同我地用black bloc 既玩法係一樣
至於你用SSLVPN 用咩加密方法, 其實要爆,係點都會爆到, 唔同加密方法只不過係令到爆開Traffic 既時間加長, 再者佢要一路做Traffic Capture 記哂你每一個Packet 先會做到, 頭先#151 講緊既方法1 同2 係只會知你去個邊, 而睇唔到內容, 所以連左VPN 做左普通既加密, 我估9成以上既手足都安全, 除非你係侵侵 or Gphone 就可能要考慮下認真D 既方法

block

樓主個point係用VPN都唔好用真account，我唔知估得岩唔岩。
不過就咁睇，對方要100%證明係你係香港發放嘅信息先可以入你，即係譬如你係FB留言要食飯，黑警係可以叫FB俾呢個account嘅log，包括個人資料手機電郵，login 時間IP等等，黑警攞到呢啲資料跟住會申請搜查令，攞你部電腦同電話翻去。
問題黎喇！如果證明唔到呢個時間你用過手機或電腦出呢個post，除非你自己認，否則係唔夠料入你，VPN個IP address證明唔到係你，再黎警方要求VPN交出你個資料log，咁就要地你個provider係邊個國家，如果係美國咁交比黑警機會好低。

無錯

依家咪同你講你犯左禁制令, 我地cap 哂圖, 你認唔認 ?
舉証係黑警做, 總之我就唔會認, U THINK U
我無野講, 我要搵律師, 我要去醫院

連登前面係cloudfare
即係咩意思

Thank you 😘

612 721 811 831 101新屋嶺
大力一推

追晒所有cm，多謝清既解答，不過我都想知SS SSR V2RAY呢啲係咪等同SSL，係一種加密方法？而且都係難以用正常方法去破解？

其實好似#151巴咁講，即係連上一個有SSL既VPN就已經安全好多，差在係網上使用個人資料去申請既任何社交平台都要小心為上

其實可以你做個ping , 搵下佢覆你粒IP 係邊個 或者係你Browser 到, 睇下連登用咩Cert 同你做HTTPs, 你就會知道前面係隔左Cloudflare

如果你有一日手動檢查發現張Cert 唔係under ,咁就有機會比人做緊Man-In-the-middle 既Attack, 你就要小心啦~
但基於Cert 既結構, 同埋如果你用美帝既Windows, iOS 同非國產既Android 手機, 要咁做Man-In-the-middle attack 個技術要求係極高, 所以風險都好低

SS 好似係指Shadowsocks, 如果你跟國內既技術文去起, 你要留意下你個種安唔安全, 就好似Android 電話, 你走去用小米, 唔用Google 親生仔一樣
到時柒左我真係除左讚你柒之後, 我無野好講

SS好似係行port 8388 同埋用Socks5 加密, 而SSLVPN 係行HTTPS(TCP/443), 我唔清楚SS 係咪好安全, 但如果用black bloc原則, 我會用SSLVPN

你會心諗, 點解大陸人人都SS or V2RAY, 而唔用SSLVPN, 因為SSLVPN 係大企業級既Solution 相對貴, 同埋要比錢, SS 可以免費起, 免費野至會多人用, 所以.....

btw: 我唔識咩係V2RAY, 未用過Sor

非常感謝清既解答，即係自己set up既話，最好係用SSL感謝你解釋左我既困惑

tui

你如果係自己起個Server 係街連番屋企....其實連唔連都無咩分別
如果你係要番中國做野, 你又好想起一個VPN Server 用, 可以下一世再努力啦, 你都on9 嫁

驚佢老母 成日搵方法避咪姐係同佢屈服
紅燒狗肉班仆街呀

可以咁講

我睇哂
想問如果新機+太空卡+vpn+新ac
可唔可以完全safe?

頭盔:學術討論 我好care自己私隱

避 係為左走更長既路

咁TOR呢?

我都試過 你介唔介意講詳細d

你比人拉嗰時，你新機係係褲袋就真係safe

記住 我無野講 我要搵律師 我要去醫院
舉証係舉方責任， 我咩都唔會認

又真係有人black bloc叫全名。。。

(Halloween個個扮緊唔同角色叫真名無哂氣氛)

咩叫完全SAFE先?
你部機落咗我手會唔會SAFE?
你係個新AC自爆又會唔會SAFE?

何謂SAFE?
其實係要睇你手上嘅嘢有冇LINKAGE去你嘅IDENTITY
AC 資料(名，相)，EMAIL，電話號碼等等

名，相
唔洗講啦

EMAIL
有人會用出生日期係自己EMAIL度

電話號碼
上台就一定有資料

咁IP呢?
你上台就一定搵到你，無論係Dynamic IP定Static IP都好

VPN
有機會間公司出賣你

太空卡
賣太空卡畀你個位又會唔會有CCTV影到你個樣?

新機
有單有IMEI，店舖有CCTV

仲有好多好多唔同嘅細位都可能會洩漏自己嘅個人私隱

利申: 學術討論 我都好CARE自己私隱同埋好唔鍾意個樣畀人影到

push

或者有啲 vpn 可以做到同時連兩個 ser 嘅功能

ssl免費左好耐啦

樓主唔好灰同理啲on9仔
呢篇文解釋得好詳細

我本身係IT白痴 係今朝有個有cs degree嘅業內人士friend推介我入嚟睇

左下角有名

其實唔係專業文章
只不過係簡單咁講一講咩係VPN
同埋用同唔用喺保護個人私隱嘅範疇下有咩分別

我諗大家真係要明白呢個世界係冇一個方法可以完全隱藏個人身份
互聯網時代簡直係impossible
講嘢要有技巧啲囉唯有

慢到pk

結論係個ACCOUNT資料會唔會俾對家起到

邊個 acc

咁我想問平時我係用iphone上網
再share lte落電腦到
咁我應該係電話定電腦用vpn🤔️

結論 呢頭畜生樓主 係配合黑畜黎文攻

甴近平

多謝你咁睇得起我

唉
真心灰咗

如果你部電腦(或者手機）曾 經 用過大陸野，For example 淘寶 支付寶 火車飛 360 騰訊 之類 ，又或者某啲防毒軟件,用黎「檢查安全威脅」，包括各種外國牌子例如 ESET

E D 野會裝 root 證書落你電腦，到時候 咩Https SSL 都可以喺假嘅

呢個係最終結論
用唔用VPN都應該要咁做

最好兩邊都用，兩層 vpn 更安全

淨係iPhone用可以
淨係電腦用都可以

Both都可以

係呀
但我畀左錢買一年呀屌

做咩咁心急，唔係有7日plus試用咩

個禁令去到15/11姐，之後再算啦

如果連仔唔會出賣我地
根本查唔到邊個acc 真人係邊個
仲要prove 當時用緊個acc 既真係本人
近乎無可能

大致正確
VPN分兩種
一種係ipSec，一般你有裝software的VPN都係屬於依款
好處係任何野sd出去之前都會加密咗
所以ISP唔會知道你sd d咩出去 淨係知你d野會send去vpn server

第二種係ssl，佢要connect去特定既port先得，一般都唔需要裝software
例如https = http + ssl，唔需要裝任何software都可以加密到
isp一樣都唔會知你sd咗D咩，因為係sd出去internet之前已經加密咗

所以唯一可能性就係
1. vpn server出賣資料，因為你d data入到vpn server需要解密
2. 係加密之前就比人睇曬資料，咁姐係你電腦問題

你去人地個網度註冊ACCOUNT落過咩資料，呢PART係個網主保你，唔係VPN

而家我地都用緊Machine learning o係唔解開你張Cert既情況下，可以detect到入面既threat, 呢一樣已經唔係咩新科技，好多人已經可以做到。

我地而家已經研究緊係唔解cert情況下，要搵到入面既敏感資料。

還是算吧，我無CISSP，我講無咩公信用，我美國個Intern就有CISSP。

以前打online game可以攔封包改封包為所欲為,而家難好多

申請個新facebook就得.?

呢條片講VPN啲廣告點掛大法
如果對VPN有少少認識嘅可以睇下

免費email + 邀請碼

慎言你老母
蝦到上頭都要避不得止
宜家要自我審查？

你係啊sir定係做開TVB

咁我反問你一句：咁你發夢嘅時候仲會唔會Black Bloc?

提醒一下巴絲唔好過份依懶工具
或者唔好輕易相信自己未熟悉嘅工具
要好好咁保護自己都唔得？

如果我係POPO就唔會開PO提醒
而係開PO叫你哋自爆啦

s9ry,剛剛too long didn't read,看錯咗

vpn咁廢
敢問hacker點隱藏自己身份
vpn識揀識用係一門學問嚟

account嘅嘢
我成晴日形住會俾人盜用

［fake news］

個時我以為vpn就係咁慢

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

可唔可以講下實例, 之前咁多TG ADMIN 比人TRACK 到拉埋?

tg以前有bug可以睇到電話no.

too long didn't read就咪撚留言亂屌
啲三毛咁易帶到風向，好大程度就係因為有你呢啲reply推波助瀾

由頭到尾都假咪得

咪理班三毛

留名

network unknown 冇問題
acc = 確認到你

就算你話俾人hack
你都俾人鋤左48先

要玩d 類似4ch 先可能過到骨

話時話我上唔到4x2ch 係咪我有問題

8ch 執咗啦

其實係兩難

匿名會畀0.5洗板
唔匿名又可能會畀人起到底

推呀
用tor 都一樣
唔好用tor 開平時用既任何account

p 牌冇人權甴近平

垃圾cert一張

relatively annoymous
要tor before vpn
但要好有心機慢慢set

VPN 用落自己 a/c 係 on9
VPN 用喺 prepaid sim+二手iphone就安全好多，但千祈唔好用自己 a/c, 要開個新 a/c

持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

推
甴近平

咁起碼內容簡單要多數人睇得明，起碼我呢個白痴都睇得明先

想了解深入技術一啲嘅問題可以再討論

幫你推啦

加油手足

有用 幫你推

power仔，你用個陣閂左Mon
個VPN會唔會自動斷??
開返Mon佢先又會自己連過
我用ProtonVpn會咁
唔知係VPN定Iphone問題

嗰陣唔會，而家唔知，你知 iOS 13 咩料咖啦...

唔好用大陸牌子啲野包括軟件硬件 可能有後門

利申: 學術討論 我都好CARE自己私隱同埋好唔鍾意個樣畀人影到

其實除左VPN 仲可以玩 proxy server

利申: 學術討論. 玩開nsx, infra和programme, ccna 讀過無考過

傻啦突登用新電話點會咁睇唔開
本身都無裝無用支那嘢

VPN 只係可以加密自己既通訊防止俾人攔截同解密
如果你要做犯法野既話
需要用好多重既proxy 或者要用到TOR
好似以前D 人去暗網咁

只要小心不被狗用wireshark長期monitor 你都安全爆 ssl 都要時間

CCNA 應該未讀VPN 好似要CCNP先讀
利申:岩岩考曬CCNP

咁一個全新冇個人野既ac
會唔會比人搵到?

爆AES 128 都有排你爆啦
唔通真係出超級電腦咩
一陣出埋超級電腦都搵唔到D 乜咪係度浪費資源

用SSL 既咪end to end encryption
用switch level 咪link encryption (公司先會用)

咁用VPN開ac得唔得

太空卡, 2手電話, 用完就扔 機會低D

用VPN 開AC 可以

中國好多超級電腦比佢慢慢玩

AES permits the use of 256-bit keys. Breaking a symmetric 256-bit key by brute force requires 2128 times more computational power than a 128-bit key. Fifty supercomputers that could check a billion billion (1018) AES keys per second (if such a device could ever be made) would, in theory, require about 3×1051 years to exhaust the 256-bit key space.

等等好似 唔肯定 以前聽個用wireshark 長期 monitor 可以從package中 計到條key, 之後就即爆
當然大前提 係你比狗睇住成team 人招呼你

末FC 唔肯定
好似聽過呢個bug

老實講, 要爆一定爆到...不過好似你咁講..搵成條team 仲要長期monitor 住你D traffic, 你係美國總統既都值得咁做

有樣野叫access log

可以息, 咁多人開住performance 超差

真，aes128有實驗室做過實驗

佢個feel似引戰多啲喎。btw 支持樓主唔好灰！

我唔記得美國定歐洲係有咩網絡個人資料保護法，包含vpn，服務商都唔可以賣或交出server個人資料，fb同劍橋分析公司只係攞黎分析未賣都比人搞到破產，我諗佢地唔會咁on9啊

Facebook必須在董事局設立私隱委員會，成員要由監督委員會任命，意味不再由Facebook行政總裁朱克伯格獨個掌控私隱問題的決定。協議內容要求Facebook必須每季及每年向FTC提出證明，顯示公司遵守保護私隱的指施，當推出新產品或修改產品前，也必須要反覆審視私隱問題，同樣涵蓋WhatsApp和Instagram服務。

嗰時考cissp其中一様就係考依個case study，好似話就算係比人偷，都要負上一定責任

笑死我串緊條友低能過黑警呀⋯

連登其實好撚多IT 狗(包括我)
VPN 係某程度上有一定作用..我宜家出街都開住..

係咪連 double vpn 先

Learnt something! Thank you!

其實點解啲FORUM 一定要有AC 先可以講野?
講真除左一兩個出名USER 之外, 大家都係三唔識七。 好似連儂牆咁, 最重要係睇你個句, 唔理邊個貼。

我用黎vpn 返屋企多
唔係做犯法野

你做緊嗰樣嘢屬唔屬於犯法唔係你去定
除非你完全唔討論時事

曱近平

同意樓主講，網絡保安最重要係心態，你錯覺安全反而係最危險

VPN只可以令POPO少咗同ISP夾資料去追查你呢一條路，但佢重有好多唔同既路去追查你講過既一句話，例如用你登記FB既電話同電訊商查你既身份

暫時應該用太空咭，連VPN（自己起/買）再開新FB／TG／WHATSAPP最安全，永不連任何WIFI，SSP百二蚊有20GB玩一年，應該好夠

破解TLS Cert 絕不容易，但絕對可能，以前覺得安全既 MD5, SHA1 hash, 用左一段時間就有人破到。
你可以想像係每種 encryption scheme 都有 shelf life, 大約十至十五年左右

Cryptography 係hardcore maths, 同Machine Learning 關係不大，不必過慮，只要用今日公認的技術加密，就十五年內都唔會被人破

Push.

INTERNET PRIVACY MUST BECOME COMMON KNOWLEDGE.